now 英超

今日無哂賽前既資訊，無哂利榮基，大9魚嗰d，依家now tv 夠唔夠人講

我想知夠唔夠人講😂又要講英超又要講西甲

岩岩足總杯，陳柄安先講完，依家又要講

1台兩個講，2台陳葦如，3台阿巢

屌Now啲動畫都畫得柒過人
賽前陣容On99咁一次一隊
請返樂視班人做得唔得

應該都會既

個logo整撚走個lesport佢喇

唔夠一個星期就起到貨算係咁啦

621 方柏翹 林慶麟
622 陳葦如
623 陳炳安

想知買左樂視個D是咪變左雪花了

樂視有邊個值得請返嚟

好慘，幫人執屎仲要幫人賣廣告

呢個唔是英超官方graphic黎架咩

仲keep 住 lesport 做乜

Now係咪無人識整CG
就咁睇樂視啲製作仲好過佢

樂視到而家呢一刻仲係版權持有人

應該似係整唔切啫

樂視做左成年幾
NOW做左一星期 想點

應該會請番d人既
我覺得果d港腳唔夠火喉啦
比世界杯佢地講都晒左

不追唔好請大哥瑜同魚Sir

版權仍然由樂視持有
Now只係制作同播

起碼冇左句節目係由樂視制作先

丘仔，南美聰，兩個我覺得幾好

世盃有keyman, 丹尼爾, 何輝

陳𧘲俊

痢榮基呢 成日鳩叫 好撚正

遲d 一星期幾場點算

樂視班人多數之前未又係 now 講

Agger

南美聰之前係now既人，希望搵返佢

得陳葦如聽得入耳

屌now果d岩岩睇英超架？
之前now播左好多季，係上季樂視岩岩先買左英超播

佢兩個都中肯講野，功課都做得好足

好大雪

0:0唔該🙏🏼

以前仲係巴克萊銀行冠名贊助既時候
Now製作係高質 動畫CG樣樣齊
但係上屆開始改曬成套Logo Graphics
依家議事論事咁睇 確實係差過樂視

但係佢地過落視果陣唔知有無炒大鑊
同埋我估因為NOW咁樣接,係唔會收多左錢
只會洗多左錢, 佢地應該係頂住檔播完今季先算

樂視制作係好d，成本又高，但廣告又冇乜，咪頂唔住囉。

應該都係
以前now 不知幾高質

講真可以同now反映下講波佬個問題
希望暫時用part－time約請幾個過黎先

其實now只係播唔做任何野，所以佢嗰d咩明辯擂台嗰d應該唔會再出現

聞說猁榮基同now不歡而散

唔係呀 頭先英超視野錄咗新一集
應該係陳葦如錄音

唔翻黎好過，不過世杯就難講d

連登仔以為所有野都係電腦ai 爆出黎，唔使用人手整

世杯有何輝丹尼爾

英超視野係官方既，搵人錄音就得

聽日有返英超Online

都會吸番樂視啲客

靠班港腳講真係
但我幾掛住大鳩瑜 李榮基果把聲

歡迎now畫CG既留低Contact
我教你畫

柏翹都幾好 把聲唔錯

以前now第2朝早就有英超online loop入球，樂視接手後d精華亂黎亂咁cut

我覺得只係SALE世盃既付加價值

買左樂視D人都係為左食CHIPS既姐

樂視個D精華睇都哂時間
以前now個D好好多

我介紹大家用footsim 呢個app睇精華，好快，一完場就會有

樂視果陣撬左差唔到now一半人
其實講西甲都唔係好夠人

變返now講係咪會有返史端寧呢D名

依加now連廠景都無？

唔係場場有 , 有D重要得入球精華
點樣有12碼個foul, 中柱中眉 都夠膽死無

依啲節目係英超轉播權package包埋
電視台一定要播

如果now整翻可唔可以整翻每場精華
樂視淨係得每日精華好戇居
中下游互片嗰啲九成冇得睇

樂視得621播個幾場

632開咗廠景，曾偉忠 文彼得講波

好掛住菜肉魚班聲

想聽余sir

係
仲有費拉尼 林美拉 雲拿當依啲

632 不嬲都有既

一場波90分鐘cut到得2分鐘

個廠係FA CUP
又FA CUP 又西甲, 而家重要加埋英超,講死D講波佬

多得樂視D大陸野囉

一陣曼聯嗰場又唔知邊個講

Btw預左Now唔會放好多資源落英超
始終版權唔係自己擁有
總之所有野都好似好頹咁

嗰到嗰廠以前就做英超
歐國盃執過一次
之後就再做西甲廠

點睇
咁大雪

9成9

大雪到

now 有d名真係怪到....

畫公仔係地下

以為睇梗俄超

Now啲譯名
又唔啱音又唔好聽

now根本無諗過要接製作
有人講波已經算係咁
開個廠景又燈光又監製，突然間點爆咁多人手

講真，幾日點prepare得切

好正好大雪

大陸野真係搞撚死人

製作費又要俾多好多錢，樂視肯定走撚哂佬，垃圾

畫有咩難
但3日要起貨
一聽就知你又係啲仆街老細做死人

波都睇唔到係邊

好似睇緊fifa直播

變左玩溜冰

Huddersfield對水晶宮個場好好太陽

最後階段10場一齊開波

干提

西布朗Hegazi
之前叫希加斯
而家變咩 柏利斯? 勁唔慣

可唔可以搞搞啲字體呀
細字睇得好辛苦

少人睇個D用英文算啦

頭先足總杯孫興民，變孫興敏

變左賽前9up都無埋
係咪今季都會咁樣hea法

個場地下無發熱線

以前NOW11:00嗰幾場踢完就已經有晒精華， 但今季到第二朝都冇

10場果時 無人睇果d咪得英文囉

樂視未死之前改咗做Facebook Upload精華

呢個上一輪仲有樂視嗰陣已經係...
好似有單news 話Son 叫人讀返正自己個名...

now最尾果年都有d場次得英文啦

無理由唔請返樂視班講波佬既
不過依家無啦啦又要駛多筆 now都唔知有無錢

般茅lewis cook
變成路易斯曲克

個個都好似u甘咩

丘仔都中肯？

其實丘建威唔跟資料搜集份稿讀既話
聽得出好多嘢都唔知 成日答唔到嘴 自己又懶做功課

佢係講獌狗/阿記先出事姐

其他波好正常

叫赫謝斯

依年半聽簡迪聽到慣哂
一時又轉撚哂

干提冇咩問題呀

轉左樂視唔慣叫簡迪

雲拿當先攞命

我每次聽到韋拿杜姆都覺得好un耳

岩先果場熱刺fa cup
盧卡斯摩拉變左做唔知乜撚野

盧卡斯姆拿

咁應該點叫

咪雲拿當囉

韋拿杜姆唔係先係比較大眾化嗰個咩?

其實統計都係用官方Data姐
點解傳球次數都唔肯擺落去

做 motion graphics 要整好耐先執得靚 d detail, 得果兩三日根本唔會做得切呢嚿 adhoc 野

我受now嗰啲譯名多啲

英超轉咗呢隻平面化既設計之後其實好易畫
西甲 足總盃嗰啲Now應該係直接問官方攞Graphics 所以咁靚
仲有now既同事要英超Official既英文字體可以擺低Contact 依家個隻好奇怪

下半場暴雪

哈仔個右閘之前睇樂視叫夏達莊拿積 而家睇now叫哈特宗禮 屌拿星我以為兩個人黎

Now既手足可以睇返畫英超Graphics既DixonBaxi

分牌彈出彈入嗰啲都有得俾你參考

叫翻杜新喇，杜遜

主場鏟雪戰術

點解now啲譯名可以咁柒，譯到大陸啲名咁

如果keep住咁既製作好難課金支持world cup pass喎

般茅31號 之前叫莫薩特
而家叫穋錫
屌又係以為另一個人...

佢本身個講波陣容都廢

啲人名又轉晒

依土耳其文譯係應該叫杜遜

咁基奧特佢唔叫住烏？
根本就係矯枉過正

個個台都有自己譯法架啦

屌你老味我唔知點解笑撚咗出嚟

個講波佬都講錯

Rojo又叫落河
有時真係唔知咩標準

栢翹都自己漏口講杜辛

卡華利雲又唔知叫咗咩新名

邊撚個杜遜啊 sun點樣遜啊

玩鳩埋自己班評述員

好似話跟西班牙文就係落河
不過我覺得應該用返最大眾化嗰個名

覺得樂視翻譯得大路啲

占士洛迪古斯又唔叫哈美斯洛迪古斯?連球員本人都唔鐘意人叫佢占士

卡法路雲

咔花lu win

卡法路雲，上半季踢歐霸盃已經聽過

點都應該係李/利華士曲克啦

Giroud 2012年去英超，Rojo就2014年，咁即係now喺2014年開始盡量跟球員名正音譯囉

點解now 啲名硬係要懶特別

luiz先係路易斯

係因為基奧特已經有名氣，now唔敢轉佢譯名，其他唔出名嘅英超球員，佢都照改

之前睇fb先見人講紐斯泰達比now叫做萊斯達特

等睇陣間祖爾馬迪普變祖馬迪

真係音譯，沙傑利似過沙基利啦

音譯都唔應該叫韋拿杜姆做雲拿當啦 韋拿杜仲岩音

跟據歐洲足協提供嘅資料，Wijnaldum嘅讀音係Why-nal-dum

咁點樣係雲

Google翻譯

如果下週都係整到咁柒就唔撚買世界盃喇屌

623完場即刻收工 數據同highlight都無得睇

杜辛變杜遜。

屌垃圾Now仲要搵片頭音樂做片尾
屌你音樂Youtube都有得Down啦 片頭音樂人地另外Remix㗎

攞去啦屌

其實香港媒體啲球員譯音一向以易記易講為準
係now懶特別要追求正音矯枉過正

唔夠人係咁既啦
樂視呢間真係好撚仆街, 執柒左就走數+唔負責任

更正返，有數據同highlight 不過個數據表整得好hea下

播返英超精華有大9如

比人個feel勁簡陋 好撚求其咁
英超變到二三流聯賽咁

熟悉嘅聲音

又請番大哥瑜

呢一刻有得睇已經無得要求更多

佢係啱音都好啲
有啲都唔啱音，例如麥湯美禮
明明麥湯文尼係啱音

Agger
突然好撚掛住樂視

應該係樂視收皮之前錄左？

而家首要做嘅係搞清楚今季英超餘下播映權嘅問題

有線將Kaka譯成加卡，Özil譯成奧伊斯就真係矯枉過正

右上角台徽底色透白色就係樂視製作既
透黑色就係now

但大鳩瑜都轉左叫孫興敏

算鳩數，聽多幾個月咩都慣

孫興慜 係正字喎

樂視讀開文 佢應該唔會無啦啦轉?

留意到有某會員係咁唱衰now 吹奏樂視
樂視臨執先嚟講 now得幾日接嚟播仲想點
係咪要一早養成team 人等住樂視執先合格

個位巴打都係執著boardcast graphic姐
如果係唱衰now咁即係裝開樂視而家睇緊雪花啦，仲邊度搵detail位黎挑剔

雲拿當出現了

謝德謙 巢

樂視執柒咗仲要喺度吹奏，一向Now都係跟正確讀音譯，有咩問題

何況而家請打手唱衰now都冇用
比返個星期now執執佢啦
剩返8週賽事我係now都唔會花太多錢去搞
production
係都搞世界杯先，英超等下季先算

希望now會請陳偉豪講下，我覺得球員計佢算講得唔錯

Sorry做開呢行好著眼呢啲嘢
突然變到好似大陸電視台咁真係好頭暈

好過文彼得 謝Fuck him

好撚彩冇文彼德條垃圾

文彼得真係屌佢老母

成鳩日係度哎呀哎呀哎呀哎呀哎呀哎呀哎呀哎呀哎呀哎呀哎呀哎呀

佢真係岩音就話姐 但事實上真係岩音?而且有D球員根本正常睇開波既都唔會叫既名佢走去用

前一季Mitrovic譯做米特羅域都夠膽死

其實我都係讀呢D, 見到佢有D位既字唔align又大小不一都梗眼

但係佢有D係開始跟返官方style, 唔再係樂視自家製D柒野

東歐人乜都加個[治]字落去

今日睇熱刺個場謝生講親野都dead air

譯音呢啲真係好煩
唔知由幾時開始 香港每間媒體都會自己有套譯名
有啲真係九唔搭八

記得舊年季初頭幾場數據統計就係跟官方Graphics
之後就變左向左走向右走3D數據統計

自己有套譯名唔係問題 好似有線都有好多 但人地唔會咁撚核突 now班撚樣根本冇諗過讀出黎順唔順口同好唔好聽

我寧願dead air 都唔撚想聽到文彼德條廢柴講

阿歷山大阿奴

Now邊個講

師兄你個名
now個譯名都唔啱音喎

陳炳安 謝德謙

列查利臣....

你做開依行都知，得嗰兩三日可以做到幾靚

雖然成日屌菜肉魚偏頗 痢榮基on9 高志超口吃 但我不能不承認無左佢地講波好似無咁精彩無咁投入

真
好撚唔慣 講英超冇左佢地把聲
好撚悶

自己加錢買620 全英超自家製作。又多嘉賓上去

將西甲 d 好評述去晒英超 ，將今晚講西甲果堆掟去講英超把啦，反正係爛攤子

杜古希

on9

丘仔 好醒神 一定係mvp

冇得聽ricky
冇咗費綿奴

韋拿老母已成歷史

可唔可以請番費綿龍

講真
而家now呢班人講英超
好似冇左平時睇個種感覺

本身樂視個班由now講英超到樂視都好多年

唔識講果種feel
好怪
我諗係我地聽慣哂果班友講波

唔講以為樂視播左好多年英超
成班係到話Now d點廢，樂視啲點好
明明樂視班講波佬都係Now過去
以前一直都係now 講英超

講波佬問題
以前係now年代都係大鳩瑜 李榮基 魚Sir 陳子俊依班講
而家靠班港腳講

樂視班友激動啲
半夜波now班友講真係好難捱

講以前有撚用，依家now啲講班佬係廢

今晚有份講英超嗰5個講波佬除咗謝德謙外，方柏翹 林慶麟 陳葦如 陳炳安喺07-10同13-16合共6個球季都有講過英超喎

咁樣比較之下樂視果班係易入耳啲
Now班人係陳述式講波

所以當年冇比樂視撬走

不如搵有線班人
想聽潘sir，李德能

一路睇英超一路聽住陳炳安不停冷笑，簡直係享受

我想聽丘仔ricky

即日精華

爽撚到
訓醒就有十二分鐘精華
呢啲先叫做野啦
以前樂視分開幾場波做精華，on99

足總杯
曼果場完場五點幾都一齊有
正撚到

有英超Online係咪姐係無PL Goals
想睇官方剪既多啲

陳葦如都廢!?

咪係英超金球囉

得陳葦如好嘢

係要rip咗先有堆人出黎懷念

其實最大問題都係啲講波佬
聽左十鳩幾年大哥魚依家突然無得聽

尋晚出咗街冇睇英超，想問依家英超變咗唔係樂視播？ 變返now自己播？

姐係冇晒本身個d？ 咩明辦雷台個d？

定啦我諗遲d樂視真係執粒now實請番佢地啦，依加本來得西甲邊夠人用

台名、台徽都冇改過，只係變咗由now製作，可見播映權實際上仲喺樂視度，即管睇下樂視、now同英超賽會三方可唔可以喺國際賽期間解決到呢個問題

官方既
英超金球 PL Goals
變做now自己Cut既英超 Online

英超視野 PL World
英超精華 PL Review 有得留低

明辯擂台係樂視自製節目 Now應該唔整㗎喇

呢兩日場場都係陳炳安
相信呢度d巴打期待已久嘅菜肉魚 同市光榮個班本身now嘅會回歸

丘仔會返有線定去now，佢同費綿奴成日互串好正

果時now sport 成立
請左大哥瑜同成班講波佬
我係阿叔年代聽大哥瑜同阿叔講覺得超正
但成日聽大哥瑜之後發現
佢場場都同一個tone 講
勁多鳩up:呢球龍門唔撲就入之類
Now 果時仲要連續3場都搵佢講 悶到仆街
自此就好唔中意大哥瑜

樂視成日啲大戰放ricky 利榮基 丘仔一齊講好正 有氣氛三個又熟 希望now會請番

魚sir就不了 把聲好un耳

利啲分析亂咁黎

個魚sir本身係邊度講？印象中上年now英超好似冇佢份

魚sir 大鳩 陳炳安 曾偉忠
都係辣殺
仆你個街連基本認人都認錯

之前都喺now 謝4 last 嗰場佢自己一個講仲爆粗

其實Now仲有幾多個評述員

2007年now第一次攞到英超播映權嗰時已經有講

9個

成班食開狗屎?
樂視D制作屎都不如WOR

重記得NOW完左約, 一轉樂視果陣成班人出黎屌
話比番NOW做制作好D

無記錯本身喺Now 之後去咗大陸樂視體育
成日拍丁偉傑 何輝
之後樂視體育香港有轉播權就返咗落嚟

你睇下依家就知咩事
沒有更柒 只有更柒

樂視最柒都係季初嗰啲On9 AR 3D人分析

車仔咁大路既人名都講到甩下甩下

尼迪迪叫安迪迪

係文彼得廢啫

干提又返返黎了

話唔知簡迪反主場 球迷會點對待 應該會支持雙方

屌你老母講之前10秒先boo完簡迪

文彼得

屌佢老母干提干提好撚銀耳

個堤有幾乾啊睇過

英文讀既話簡迪 法文就干迪 點撚樣聽到係干堤

真心聽撚到燥
就係因為啲譯音唔join now

食屎啦文彼德

當年Tioté now係譯做迪奧堤，即係逢親té尾就會譯成堤

你可以轉聽英文啫

米利和耶域 赫謝斯
邊撚個黎

轉英文洗撚join now咩

記得now 第一次播英超
丁偉傑拍何輝講波

Btw 大家對丁偉傑嘅評價係點
我覺得唔錯嘅

數據丁
成撚日講數據

呀丁依家去左邊？

大陸樂視執咗就係啲網台講
之後啱啱去咗PPTV

有冇人睇緊now播緊果場法國場友誼波 包皮仔變安巴比 紐斯泰達變萊斯達特 唔講如為睇緊大陸台

安巴比
做乜撚野

今晚各個台邊個講

識睇一定睇625聽丹尼爾鳩UP

621 方柏翹 梁冠聰
622 COLUN
623 阿巢
624 飛仔麟
626 饒家輝

好中意丁偉傑
雖然話佢資料王
但聽佢講波唔會悶
好多野聽
不過樂視執左佢都去PP體育都唔番香港

大陸多水搵
求其話俾貼士大把人科水

丹尼爾

上面打錯
丹尼爾 佢唔係主力fox sports咩

應該唔會接收返樂視班講波佬 就算接都要睇下季英超係邊到播先再諗 (有傳下季可能唔係NOW播)

根本個版權依加都仲係樂視
now廢事暴動 hea住做埋今季先再算

我聽黎聽去都係聽到係到啦字

家輝都好耐無講波
講637 多

法文直譯
好似係

有無機會有返樂視班友

轉過哂佢啦 嗰班垃圾黎

都係嗰句，佢叫番基奧特做住烏先啦

不過依家now 都係人丁單薄
新果d 港腳都講到好柒下
Ricky 同邱仔榮基呢d ok
魚Sir 大哥瑜果d 就唔好喇
但唔知會唔會同樂視仲有合約唔過得去住
如果Ricky 講世界盃 應該幾激情

幾好

火